[多圖]啱啱喺屋企樓下捉到

如題，有冇巴絲知道係叫咩名同食咩？

天牛

lm

似有毒

一睇就覺得好毒

睇完即刻打冷震
我覺得依啲鮮艷蟲蟲仲恐怖過曱甴

黃紋天牛黎
食樹，植物

呢隻有毒

利申 ： 做昆蟲店

捉果陣有帶手套

我都認為有，但係覺得幾特別

Thz,Ching

同樓豬比呢

我以為自己搞錯，爬蟲唔係指lizzard果類
原來唔係

都係樓主毒d

天牛都好捉

又幾撚型

我個fd做昆蟲店 佢話有毒

揾動物傳心師試吓

樓主 搵我 唔收錢 但唔可以係公仔

之前我都捉過
一模一樣

我捉過黑白點

最好係爬蟲類啦
爬蟲類定節肢類啊巴打

天牛係昆蟲界嘅老虎，昆蟲中食物鏈嘅頂峰

放咗佢啦

樓主仲毒

咁撚大個骷髏頭你都仲要問
陰公，咁後生就一世

又幾靚喎

留名睇樓主入廠

天牛好似話會咬人有d毒
比較似係過敏 比佢咬過幾痛下
我用口吸反d血再洗手用酒精消毒隻手仲係到
見到唔好放生害蟲黎
幼蟲會咬入樹心 棵樹好快死

早兩年又係俾佢咬咗下左手，結果要切丁

有毒小心

唔好拍死佢

佢D汁同強水一樣咁勁

唔點解呢句好型

樓主變左截肢類動物未？

甲蟲既一種

2日前係門口見到，完全唔驚人

係真唔係阿 甲蟲王者同佢打邊個贏?

隻野肯定唔係本土品種，一定係人養嘅。放喺公園影響生態(佢哋食樹皮)，隻野有可能會唔適應環境死，不如試吓自己養。放咗幾款葉(屋企有種盆栽)，希望佢盡快肯食嘢。
我有上網搵過黃紋天牛鍾意食朴樹，但係無奈我暫時搵唔到。

我唔會拍死佢

放返走佢啦

我有帶手套

加油

btw你對焦咁廢嘅

下世小心

RIP

樓主要keep住留言呀

隻野同我講個主人個樣好毒，佢而家係個陰暗環境，間屋好臭好想走
利申：動物傳心師

樓主同我講 ,

話你個留言好撚廢 , 收皮啦辣殺 ,

利申 : 毒撚傳心師